畢左業之後愈黎愈少朋友

如題

點算？

俾啲心機維繫一下 朋友真係好重要

搵返舊朋友

自己有冇用心維繫先?
呢d時間要投資架,
最憎d group 成日粒聲唔出嗰d

都冇得點算
冇聯絡開就冇嫁喇
咁耐冇搵就算你而家呢刻先搵返人
都KEEP唔到啦

又係呢d垃圾叫春周經post
拉

真心朋友唔駛多，酒肉朋友可有可無。
除非你好介意 ig 無人 like。
工作上識多d朋友係好重要，如人毒就要檢討下。
你點對朋友，人地一樣會咁對番你。

工作只有拍檔，無朋友

幫手拉

未畢業都冇

直頭無朋友
失業成個月無人話搵下我食飯

我直頭係ig facebook 個d都冇玩
本身就唔鐘意post相 post story

讀u個陣 keep住個班朋友係幾開心幾傾得埋
但係grad左就少左聯絡

工作方面真係淨係工作關係，我個人又真係毒，加上間公司大部份同事都係鬼佬，social方面更加唔自然

不過最尾個句真係講中我，雖然唔算對朋友差，但係自問又真係冇乜點擺心機去維繫舊朋友

有朋友先驚
借錢 保險 紅色炸彈
每個星期既少朋友post 萬用

好多人都係咁
因為大家都有自己生活
番工拍拖都佔左好多時間
然後好少再約朋友出黎

巴打畢左業幾耐阿？

1年
已經感受到朋友遠黎遠少
好難想像之後會點

怕甚麼
WHATSAPP除左老母都無震過

老母都叫我唔好搵佢

i know that feel
我都係上年畢業嘅朋友

而加努力去培養自己唔同啲興趣
巴打平時有咩興趣阿？

有咩興趣可以培養

我都唔知自己有咩興趣

放工放假一係睇返工野（本身做 IT)，
一係自己出去d cafe坐睇書
之前有做gym，依家連gym都冇得做
唔知呢d算唔算興趣 愈講愈覺得自己好悶

我都係
都無同過朋友去旅行
我係咪好難
無人主動會同我去旅行 唉

興趣都係運動同啲藝術野
跑步睇戲咁
睇書做gym都係興趣黎
只係巴打你多數自己一個人去做呢啲興趣姐

身邊有冇啲朋友或者同事同有自己差唔多興趣阿？
咁樣可以約多啲出黎

平常心啦 人來人往 每個人都不過係一個過客

Don’t push old post dude

樓主好似我睇ig以前既朋友都有一班fri去玩